<resources>
    <string name="app_name"></string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <!-- Strings used for fragments for navigation -->
    <string name="first_fragment_label">First Fragment</string>
    <string name="second_fragment_label">Second Fragment</string>
    <string name="next">Next</string>
    <string name="previous">Previous</string>

    <string name="hello_first_fragment">Hello first fragment</string>
    <string name="hello_second_fragment">Hello second fragment. Arg: %1$s</string>
    <string name="title_activity_prueba">prueba</string>

    <string name="bt_nav_fundacio">Fundació</string>
    <string name="bt_nav_mapa">Mapa</string>
    <string name="bt_nav_escultures">Escultures</string>
    <string name="bt_nav_artistes">Artistes</string>
    <string name="fundacion_text">
        "Les escultures de la Fundació Fèlix Estrada i \nSaladich Monistrol de Calders"

        "\n\nAquestes escultures formaven part de la col·lecció de Fèlix Estrada i Saladich, fill de Monistrol de Calders, on havia nascut el 1901."

        "\n\nEstaven repartides per la finca d’El Pedregar, situada a Bellaterra, on es podien visitar en un marc ajardinat de gran bellesa,en visites organitzades, que tingueren molt d’èxit a les darreres dècades del segle XX."
         "\n\nFormaven part d’un dels projectes de Fèlix Estrada i Saladich, gran amant de l’art, sobretot de l’escultura (d’altres projectes seus es desenvoluparen en el món dels negocis: el principal fou l’empresa Mobles La Fàbrica, encara existent avui dia)."

        "\n\nHavien estat encarregades pel mateix posseïdor de la col·lecció a diversos escultors, catalans i de fora de Catalunya."

        "\n\nUn antic empleat de Fèlix Estrada i Saladich, a més familiar seu, Maties Ponsa i Saladich, va esdevenir batlle de Monistrol de Calders l’any 2011.Va arribar a un accord amb la família i es va veure l’oportunitat de cedir gratuïtament la major part d’escultures que quedaven a Bellaterra al poble natal de Fèlix Estrada i Saladich. "

        "\n\nL’any 2015 es materialitzava el trasllat i la instal·lació de les escultures als carrers de Monistrol de Calders.                                "

    </string>

</resources>